勇武中學生一定學下唔同大學點令校方支持我哋

之前唔同大學校方冇表態/不站在學生立場，所以校長室玻璃被打碎

我覺得勇武派中學生一定要咁做，集體圍校長室/教員室要求表態支持學生，回答凡係撑警/九唔搭八就俾機會佢「換新玻璃」，發揮勇武力量，直至校方與我哋同立場

推

做法有少少過激

唔撑我哋就裝修佢

裝修美心又唔見你咁講

push

中學生真係中學生
幾時有話過要同立場
係教職員有責任保護學生
香港啲校長可以放任Popo入campus拉人